{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60024&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성윤돌펜션"
    },
    "text": "日の出と日没が見られるヒーリングペンションです。 全客室はオーシャンビューです。 周辺には蚕島があり、車で4分の距離にあります。 また、全谷港と済扶島はそれぞれ車で6分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以前に行われなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 カラオケは状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは夏期の7月から8月5日までは事前予約時に無料でご利用いただけます。 その他の期間は予約を通じて有料で利用でき、利用時間は天候や現場の状況によって変動することがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、価格は人数によって変更されることがあります。 当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒーリングペンションでは、何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙なのですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には蚕島があり、車で4分の距離にあります。また、全谷港と済扶島はそれぞれ車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "夏期にプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏期の7月から8月5日までは事前予約時に無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、価格は人数によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使えますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズン中に一部の客室で変動することがあります。また、プールの利用時間は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 475
    }
}